「樓主pin this」根本係一句因自卑而自大既弱智仔先會講既野

首先，你講果句野到底有幾精警值得人pin
好多時候講啲阿媽係女人既野 然後叫樓主pin this
你句野真係咁精警 人地就自然pin 啦

根本呢類人係現實係冇人認同
極缺乏自信 要透過網絡虛擬情境自我滿足
簡單黎講姐係現實極其自卑既毒撚
但又天真自大到以為自己真係語出驚人
果一副打完一個回覆滿心歡喜既自滿樣
諗下都忍唔住反白眼

另外 就係一堆人叫樓主pin this
呢推人仲弱智 完全冇獨立思考
只懂得跟隨一個虛假概念搖尾乞憐
從來唔會諗人地既回覆有咩思考位
冇諗過認真討論
留一句叫人pin 等自己顯示得好明白人地講咩
從而睇落冇咁弱智

pin 係用黎置頂重要訊息
唔係俾你班智障係度搵存在感

Pin this

講得好
連囝 pin this

支持 樓主pin this

樓上三個爭住做弱智

樓主pin me

好波到

樓主pin 樓主

樓主pin that

小帶你真幽默

咪撚以為咁易做到潮文

樓主pin 2樓

樓主pin this

樓主真係好有做心理師既潛質，pin我

pin this

想pin

想知樓主講緊咩？ Pin this
TG me hugo1991

你講樓主pin this
我講連囝pin this
成件事都唔係同一個層次

Pin this師

樓主penis

講得好！佢地睇一個po要搵答案咁仲洗撚討論？